點樣分玩吓就算定想過世

返工果陣聽到男同事討論啲囡囡（唔係討論自己女朋友/ex）
「呢啲女玩下就算啦」

明明都唔了解對方，點樣喺一齊之前就判斷呢個人係for 你玩吓定for過人世

睇佢肯唔肯幫你含

交友app識=玩玩下

臭雞、老泥妹個D咪屌完就算囉
即係連登妹最鍾意做人SP、性奴、PTGF個種呀
唔係諗住玩完仲會幫你埋單呀??
你慢慢打丁話咩身體自主、性需要啦

肯含又點？唔肯又點？

唔計交友app果啲啦
現實生活中識嘅呢？

靚仔=玩下
原因未食夠女
毒撚=過世
原因冇得再食女

有啲男仔會用外貌去評定嘅
啲人話girlfriend able都係咁嘅原因
可能太靚女會擔心好多人追
關係會變得唔穩定

咁你玩咁多，正常女人都唔會埋你單啫

咪一撚樣

唔好搵埋單嘅
同埋佢要鍾意你

啱呀
我又唔係呢嘅人

點解你唔諗下，講呢啲野嘅男人係咪值得妳認真同佢過人世

門當互對 ＝ 過世
明顯有一方處於依賴另一方嘅資源 ＝ 玩過就算

重點係男人唔撚會兜口兜面對住條女講嘛

溝唔到嘅咪話玩吓就算

問幾時結婚？睇反應

男仔如果對個女仔有興趣
其實一開始已經會分係
玩下/拍下拖/長遠對象

咁點先知對方分咗你做邊類？

咪係，兜口兜面講好唔尊重啫
如果同女性討論呢啲嘢一定會扣印象分

溝唔到仲點玩
跌落地都要揦翻拃沙？

係

毒撚=/=過世 ，係佢冇機會選擇啫
試吓有另一條女溝佢，睇吓會唔會9衝

玩吓同拍吓拖個分別係咩？

最衰係男仔未必會比女仔知佢點分
不過你可以觀察下
例如佢係咪會將你融入佢生活同未來計劃一部分
定純粹只係暫時既伴侶

玩下可能係flirt下
下一步係做啲情侶會做既野

拍下拖就都叫有個名份
但係冇長遠計劃